【真.welcome gabriel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCX

#StandWithOzil

LM

First interview

續牙羊未

1

雲加

雲加!!!

迷達終會勝利

留名變梅屎質素

2020仲迷雲
迷達吧我沒有辦法

2020 迷達新世界

隔離陣間簽Kai 又爆返我哋閘好睇

等咁耐唔官宣就係拍呢啲濕鳩片

想睇friendly

阿仙奴另一位不知名球員

係史丹福橋跑左一個球場入波

簡迪都要係中圈趴係到幫不知名球員含撚

係咪包皮自己剪

簽多過3個係技術性失誤

全力J派對

點解可以咁撚型

中堅真係要快手放啲

叔屌打

包皮弱項=Saliba強項
包皮強項=Saliba弱項
兩個互補

佢條女？

阿狗會員包皮去咗邊？

How Edu and Arteta convinced Gabriel
Rob Kelly 01 Sep 2020

Edu played a key role in convincing Gabriel to choose us his next club - but what exactly did our technical director say?

Our new No 6 revealed that detailed talks with his Brazilian compatriot and Mikel Arteta were decisive as he sought to choose between a number of suitors.

“[Edu and I] had several chats about Arsenal and the new project, we had many good conversations,’ Gabriel told Arsenal Digital.

“As the days went by I was getting very excited about it, then I had a call from the coach and that was very reassuring.

“Having the coach himself calling you to say he wants you in his squad motivates you a lot. That is the very reason I am here today.

“We did not talk about [details], he just told me he is aware of my quality, my capacity and how far I can go. He also said he will be very demanding with me.

"I know he is a great coach and I will make progress with his help.”

搞咩我地皇者車之前想簽埋啲不知名球員呀

隔離個個佢細佬？

被㩒價了

一陣又俾人話j不知明物體

兩個左腳

今年轉會=車路士超市簽到係正常發揮 洗乜爆閘

下年正選應該係電蛇包皮
沙列巴先19歲
慢慢嚟啦

saliba右

人地係自己狗竇講咩洗撚理咩 專心打飛機啦

沙列巴右腳喎

有波架wo

肥仔

太不知名所以無簽到

男性乳腺發脹 適宜早診斷

肥仔波姐 靚仔點會食個弱智

話說車中場到底有幾多人 好似五餅二魚咁 又唔洗放人架喎

自己 J T燒就得，是撚但啦

柏豪

屌打sarr啦
Sarr 廢撚到睇J片都覺得廢

why叫包皮？！

真愛

Gabriel Magalhães - Welcome to Chelsea 2020 | Defensive Skills & Tackles | HD

Harry Kane 食肥婆

舊包皮係gabriel paulista嘛
一樣gabriel

巴西幫來了

想知道歉哥一陣會唔會過返車狗竇道歉

簽完即刻借出去

佢實會

冇入嚟一排真係唔知你地講緊邊個

俾d尊重啦 人哋假假地都係2019 20年度足總盃亞軍車路士

佢係而家呢個look先似

之前好撚薯

狗黎架wo 點同靚仔比

差古天奴

搵咗迷基代道歉

佢哋買人買到打機咁 都唔知點解咁多錢

Saliba熱身賽睇得出佢主攻有料到
我會想Saliba正選先
三中堅就一齊出啦

咁佢地上季放左世三女人達又比人transfer ban
今季洗多都正常

差C8,party仲未黎

有冇人會改名做包皮愛助攻

真係一加一等於二就好

但認真
呢單deal敗筆就係
之前簽左No.2 Target - Mari
宜家summer先黎追No.1 Target - Gabriel
Mari嗰16M慳番就好

包皮6號
下個羊續約
再下個c8 party

16m加拖30m夠開party了

唔講都唔記得咗佢

但包皮左中堅變唔到左閘
T仔fit d

賣 papa + mustafi 嘔返個16M出黎

Lm

下個巴西人係咪尼馬

佢講到明唔想等 想坐正

mari慘變condom

古完先尼馬

有冇第個名，人地個名同包皮冇關係

點呀 期待吓姐 有咩問題

咁快咁搶口

馬里過左黎半季 到依家都未知佢到底咩料

無歐賽無人黎簽住先

等睇nld 自爆

電欺防中加3中堅
必要時可以承繼爺爺6後衛陣

很想要吧

當係五大聯賽嘅跳板都好嘅

一次過收兩個咁癲

J歷史

講事實

自己J下 又冇踩親任何人條尾
唔單止比軌話 仲比阿狗話

J左

之前既幾大目標完成左2項：

1）簽安 done✅
2）簽巴皮 done✅
3）續羊 almost done
4）借C8 almost done
5) 借古天奴 ...... tbc
6）簽party......tbc

我都期待 不過唔知要交幾耐學費

Papa, holding躝得

5唔要冇咩所謂
硬係覺得另外會簽咗啲傳都冇傳過嘅人

燒最新ig post

計埋柏芝有8個中堅

都9成走喇

moneyball數據足球

傻閪車狗 阿妓都唔夠抽啦仲J歷史

古天奴依家有得踢疤10號我覺得佢真係唔會黎

mari係咪收皮了

廢龍
比狗Saliba 電欺 T仔 叔
C8 party
Pepe 拿卡 羊

Sub: leno 包皮 so9 xhaka saka martinelli

Sub2: 美斯 mari 坦 埃及 洛克人 nelson 廢鋒

Daddy 睇到阿仙奴攞足總杯冠軍

都市傳說 電欺防中

個人覺得saliba會交多d 因為佢似中係極度玩波友黎
但球迷會對佢鬆d
反而包皮球迷會對佢嚴好多 希望佢繼續keep住穩陣行先啦

班仆街虐老
細達蛇兩年仲要人踢英超

假的 不過幾好笑

有長傳又爛打
最緊要係派膠後面都有3中堅執屎

why ?
輪換大把機會

配音改過㗎
本身係話摩狗回塘

細楷

疤應該唔放啦

Partey Aouar

其實包皮都得係22 希望唔好太嚴苛

C8應該算借到

洛克人得21希望唔好太嚴苛

Chambers holding 清一個
Papa 走場 躝

岩岩果季雷sir就廢到踩住車狗條屍拎足總盃冠軍
歷史唔提都罷喇 即係2020仲迷雲j金盃都on9
上季垃圾車就真係食雞胸 而達sir雷sir就係2020拎左2個冠軍
老鼠你都係摺埋啦

預咗交學費法甲野

holding 88喇
柏芝可以打rb cb cdm sub

續羊
簽/借c8 就滿足了

呢兩樣done deal咗了

仲有party

You’ll never sing that,
You’ll never sing that,
Champions of Europe,
You’ll never sing that...

懷疑佢有mon連登 見我地同車狗嘈緊就出聲

叫雞髀啦咁

佢真係mon連登應該hurt到唔黎

然而撚伯今季0冠軍
達sir2冠軍
沙利干爹之流拎完冠軍都兜左
都唔明你爆閘爆到咁柒做乜

不嬲都唔預即食架啦不過寧願佢地交學費
鼎如果下年返到黎可以一夫當關咪爭下正選

Saliba 係19

連登阿狗：死仆街包皮 搞咁耐咪撚柒嚟 嚟咗我照反

利申：當初有份屌

我想大家叫返佢全名
因為佢值得既

阿狗不嬲都比人笑無歐洲冠軍架啦傻閪

向好果邊睇 無咩左腳中堅

做乜鳩

我發覺老鼠駁唔到撚伯一個冠軍都無
一味貼緊之前比車狗炒撚左啲教頭拎既冠軍出黎

Gabriel dos Santos Magalhães

老鼠爆親閘都淨係識po嗰兩張
屌你2020年都過咗大半喇

The Emirates Awaits...

自己狗竇都返唔到既過街老鼠都有人理

Odsonne Edouard remains a top target for Arsenal.

Celtic do not want to sell their star striker during their attempt to claim an historic 10 in a row.

But the English Premier League side, who have already landed Tierney from Celtic, are still hugely interested. [@Record_Sport]

但係達sir 教左2020既半季就已經2個冠軍落袋
而撚伯就比達sir踩住條屍

而加比狗既後備位係邊個？

麥哲倫

無錯

輪換啱曬
而且 Gabriel 仲後生

打機咩，下下 FIFA 勝利11人

咁鍾意j歷史
咪陪你j歷史囉

西追

so9

又會有人出嚟問邊個

爺爺
金盃

牙叔同包皮

點解叫西追?

放拿卡 輕鬆簽

大家可以叫返:加比爾杜斯山度士麥哲倫

因為佢成日追住女旁證隻西嚟聞

又係啲不知名人物
我唔會J的

This is what Chelsea sign

and this is Arsenal signing

多事山度士乜鳩閪事

Fm妖人嚟
又係法包廢鋒

Sarr都拎出黎柒

Arsenal beat QPR 4-3 this afternoon in a behind closed doors friendly at London Colney.
咁都失3球

出咩人都唔知

有無lineup

廢到球王片都覺得廢嘅人同35歲老野都j

愛蛇5-4足球

好似話數據好勁

愛狗講經啦 走之前場場比人20射 自己5射都無

輪換+競爭
左腳中堅兩個先夠數

美斯守龍

暫時我哋簽咗嗰兩位球員
一個係唔同軌續約
另外嗰個曾經係軌嘅target
佢哋簽唔到就話係垃圾

我都唔知cedric中文譯西追？

希望清到Papa

Holding 99%loan走

係

佢係咪想走
Goodbye

叫葡狗算幾好聽

真阿， 喊左

識貨
快簽

冇睇哈利波特？

你啱
但問題係 我地阿狗手頭緊
唔覺得值得再invest 16M落嗰後備到
holding頂住先都可以嘅

Willian(Auba) Aubameyang(laca) pepe
Tierney xhaka partey bellerin
Gabriel luiz Saliba
Martinez

都話fake news

又係樣衰黑人

fake news黎

殘體

T3幾靚仔都拉唔返個curve

投票決定花名算 廢事啲人又唔識

葡狗
西追

cal鼠王芬

我地買Mari果陣對前4仲有希望， 疫情仲沒係歐洲爆發
分分鐘係Raul簽， 宜家佢都被人踢走

無好睇過去， 向前望

蘇9

this唔work架
進攻點變4後

叫ufo算啦
都唔知乜水嚟

Brian

乜撚嘢ufo

雷B升上去踢防中?

叔=達蛇戰術真核

睇完場社區盾叫佢廢閘算數啦

我有諗過其實

居然無阿叔

啲度啲人越反越勁 廢龍比人叫到變神龍

呢件可以當新拿卡用

點解成日咁多人幻想Luiz踢防中， 咩年紀啊， 你要佢跑？
長傳好唔代表打防中....

西追呢個真係唔知邊個叫打返英文算又唔係長

買呢個Edouard
應該賣拿卡

官宣 :

阿仙奴正式宣布簽下里爾22歲巴西後衛 Gabriel，他將身披6號球衣。 雙方簽約5年，轉會費為3000萬歐元。

Gabriel，全名 Gabriel dos Santos Magalhães，在巴乙的 Avai 俱樂部開啟職業生涯，2017年加盟里爾，隨後曾被租借至法乙球隊特魯瓦和克羅地亞球隊薩格勒布戴拿模，在回歸里爾之後，成為一線隊常規主力，幫助球隊獲得上賽季法甲第四名，在本賽季的6場歐冠小組賽中全部正選登場。

對於 Gabriel 的加盟，俱樂部技術總監伊度表示：“對於簽下 Gabriel，我們感到非常開心。這是一名我們做了很長時間觀察的球員，他也曾受到其他許多俱樂部的青睞， 因此我們很自豪同里爾和球員本人達成協議，完成這筆轉會。Gabriel 是一名高水平的球員，阿迪達和他的教練組一直期待能夠將他帶到這裡。”

阿迪達表示：“歡迎 Gabriel 加盟阿仙奴。他身上的一些特質可以增強我們的後防線乃至整個球隊的實力。他在里爾的表現證明，他是一名擁有不少突出特點的 後衛，我們期待著他在阿仙奴取得更大的進步。”

ching有冇睇我上面講緊乜？

終於射得出

進攻推進個下上去補位駁腳姐 防守都係退去三中堅 又有腳長傳遠射放冷箭

Aouar 要賣人先得

Arsenal beat QPR 4-3 this afternoon in a behind closed doors friendly at London Colney.

幅官宣圖用呢幅P出黎

其實右路好大隱憂 想入前四都要執執佢

咩陣牙

有無陣 同邊個入波睇

有3條友可以用既

張秋

應該唔係p嘅
只係佢個A膊A到好假

Breaking | Jeff-Reine Adélaïde announces his desire to leave Lyon in a shock move. More follows.

屌你好似以前足球小將咁幫佢地改晒3個字人名咁

法甲野又要交返一兩季學費

達sir呢套，左腳中堅好必要，後場猜波俾人睇死一邊就易爆炸
16m買個相對成熟嘅，其實算ok
中場中堅快手清幾件，希望夠錢補多個中場就perfect，補唔到其實都唔差

Jeff + 牛蛙

回家吧

姐夫

踢咗一季里昂就咁快走

係咪有人叫過詩織

2019/20賽季法甲，Gabriel :

1) 67%的爭頂高空球成功率，法甲第一
2) 578次向前傳球，法甲第一
3) 只被對手帶球過掉7次，法甲第一

西追

前排見到個Post好多人叫So9

Despite appearing close to joining Wolves last week, Ainsley Maitland-Niles is likely to stay at the club. [@guardian]

Cedric踢咗幾場，未適應就已經屌廢，真心cls

你留低 我幫你搞掂你老母

屌 呢條片仲靚過阿狗個條

叔老母都搞

啲字跳下跳下 幾有阿狗啲片風格

Fake news

呢度啲手足係咁
明明debut goal嗰陣個個丁到傻 又話要代比狗打正選
而家衰咗少少就比人屌全家

燒今個轉會窗走
可能有機會見到
Party + Auoar

Jeff回家吧

里爾後衛 Gabriel 加盟阿仙奴。 隨後，他也接受了媒體採訪。

他表示：“我和伊度談了幾次，關於俱樂部的新賽季和新計劃，我們有愉快的談話。”

“這段時間以來，隨著一天天過去，我變得越來越興奮，然後我接到教練（阿迪達）的電話，這讓我很安心。”

“教練親自打電話給你，說他希望你加入他的球隊，這對你很有激勵作用，這就是我今天能來在這裡的原因。”

“雖然我們沒有談論細節，他只是告訴我，他了解我的能力，他知道我能走多遠，他還說他會對我嚴格要求。”

“我知道他是一個偉大的教練，在他的幫助下我會進步的。”

有巴打提過，係幾好J
黑坦克車

邊有位比佢踢

Jeff + 蛙 60M 快手

而家papa 坦走 hokding借
仲有邊個傾緊會賣
本身歐霸同足總筆錢
仲有本身係咪話今年30m筆直
應該有錢入party啦掛
係睇仲夠唔夠錢入埋牛娃
定d錢又落哂高狗袋

對上一個係法甲里爾簽既中堅係

唔同Gnabry， 佢仲有排慢慢學習

忙情森巴後防 諗起都興奮呀🤩

好7 on9

強如Ozil都有人屌佢廢
依家廢閘算得啲咩

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
2h
Latest about Real Madrid-players.

- Ceballos to Arsenal: done.
- Brahim Diaz to Milan: done.
- James Rodriguez to Everton: advanced talks and club still confident to get him.

@realmadrid
White circle #AFC #EFC #ACMilan #transfers

我叔

Gay

who?

個球真係唔好彩多

條後防可能中穩陣個獌

可以講，Gabriel係阿狗轉換球探系統後
第一個用data analysts 搵出黎既球員
你阿記黎講前無古一

Gabriel Magalhaes compared to Arsenal's defenders in the 2019/20 Premier League season:

❍ 1st - interceptions (136)
❍ 1st - tackles (41)
❍ 1st - duels (224)
❍ 1st - duels won (150)
❍ 1st - aerials (128)
❍ 1st - aerial won (83)
❍ 3rd - recoveries (22)

法甲失去左一個好後衛

施根打左閘唔差

獌好穩咩

咁講真預咗佢係後備料
算係咁

.@garbosj : 'We understand that Odsonne Edouard is of great interest to the Gunners and that they are indeed willing to pay around €25m for the Celtic striker. Also, interesingly he is yet to feature for Celtic, he didn't feature in the last two games'

'It is very much our understanding that Celtic are willing to sell Odsonne Edouard and are looking for a buyer'

我上場收貨 到少進攻有傳送
要守用叔
要籌錢用比比鳥

又係不求有功嘅球員
大家掛住j b2進攻
唔記得b2防守幾差

This time is different

屌有贏4-3個陣未

賣laca 買佢啦

淨係睇上場 完全挑戰唔到比狗

西追 係果種好傳統風格既右閘
啲技能開發凈係點落 防守 同斬波到
呢到好多手足 新派足球哲學大師
睇唔上眼都正常

阿叔打rb正選算啦

派對用既錢應該無問題
我估仲有錢，達就考慮正前定攻中

新後防夾到既話， 穩過曼城， 軌（始終Thiago Silva自己一個 + 龍唔掂）， 獌，熱狗

猁就睇VVD

其實西追頭兩場都好勁

佢未大傷個陣好勁架

拿卡再見
比狗再見

阿狗後防期望低d算

以前佢係聖徒 真係狂斬

人地2018攞歐洲冠軍， 畀人話廢過B2

認真比狗之前爺爺年代踢慣用波
Cedric 之前中游球隊閘 邊洗用波
咁真係落場係要時間適應decision making

比狗打翻四後衛一定柒
So9穏好多

等佢專心踢 阿仙奴

我一早迷叔
堅決反對修正主義
比狗有價好放

唔係16歐國杯咩

仲要達教到，唔明點解我話有信心今季英超防守頭三，我要比人笑

Cedric原來踢咗修頓120場先入得一球 嚟到就 debut goal

咁家下都ok 仲要上場時間先咁短

Gabriel Magalhães agreed to join Arsenal 10 days ago & has been in enforced quarantine since flying to London from France on 24 August, a situation that has six days to run under the government’s Covid-19 rules, but signed his contract last week. [@NickAmes82, Guardian] #afc

More transfers are inevitable in what could be a frantic final few weeks of the transfer window. Arteta would like to strengthen his midfield & attack further but players will have to depart if more significant fees are to be paid. [@NickAmes82, Guardian] #afc

Matteo Guendouzi & Lucas Torreira can depart if the deals are right & Rob Holding & Sokratis find their prospects of regular football remote. Despite appearing close to joining Wolves last week, Ainsley Maitland-Niles is likely to stay at the club. [@NickAmes82, Guardian] #afc

寫錯typo
係2016

佢射波同斬波完勝比狗啦⋯⋯

比狗同同一場波連控波出界兩次大家又失左憶

黑人好似好大食。。。仲要係叔老母
巴打你加油

頭3完全合理， 如果新兵夾到，我撐你

義子

暫時西追投票領先
睇嚟大家都好有禮貌唔叫佢葡狗

阿狗d pr諗住下一次點玩

岩呀 進攻就可能我ff佢實盡得哥狗真傳姐

留名等睇阿叔，廢龍呢季出錯， 班連登又插

raul的錯

Cygan黎之前係法甲最佳球員

唔順口姐

回家

16年個歐國盃冠軍又真係好低水平
未撚贏過波

當年既法甲又真係唔入流

佢老味，快快手就夠
我再講我好易滿足
派對黎埋 我就俾100分
再買到人，就bonus

咁驚嚇

新迪亞比

沙列巴果條又係

已經過去
我見到Mari都OK...係唔好要佢出來防反擊， 慢死
代表我地死守果陣可以用下

LENO 唔洗踢國家隊咩
點解佢老婆 會係ig post 擺酒相

射波肯定b2好好多 但唔重要啦 一個主攻 另一個簡單直接

上場斬比Willock係幾靚

party+c8=100分window
有埋牛蛙120 唔反高爺爺半年

Arsenal’s attention now moves to 2 central midfielders (Partey & Aouar) and potentially a striker. Guendouzi and Torreira likely to be the first players to leave Arsenal. [various]

原來MARI 16M

上面有人佢叫詩織幾正
詩織 瑪莉 2個同一日生日

willock條on9仔冇準備過頂
你hea就咪攝入去啦

認真 放細爆 入Jeff
愛狗私生子留不得
爺爺法國仔愛回家

到時又一堆人問

個個女人名 唔講以為捧緊女子隊

其實Gabriel唔係踢左first team football好耐
上季里爾中堅傷佢先擔大旗踢正選 沙列巴踢法甲經驗仲多過佢
同埋冬季轉會果時Gabriel係去左愛狗medical埋
係因為武肺冇簽到紙 不過不嬲都係scout為滿足Edu同達蛇既top list target

8m loan 8m買斷

係 公道講 Wilock向正前發展吧

potentially a striker.
真係Edxxxxd? 開價40m喎 好水下

Saliba 都係18/19先上一隊

其實馬夫都好值得用丫 呀達可唔可以睇下丁片

些仔前鋒精華片

Edu 達蛇功勞
關高狗咩事

一場球王

40M

分分鐘貴過我地賣拿卡

詩織 蕾絲 瑪莉 田蕊妮

留拿卡好過
個class買唔返

拿卡 replacement?

有冇機甩哂papa ozil去意大利 沙地

同埋冬季轉會果時Gabriel係去左愛狗medical埋?
真？

嘩屌你老母條後防正撚到

田蕊妮係tie?

路絲

2年約 佢唔續又係賤賣 都29

妮爾

莎列芭

我覺得佢只係有能力但未表演到出黎遮

貝琳蓮

如果拿卡價錢同買呢個力架既價錢好接近
點睇？

賤賣冇所謂啦
都用左幾年
最緊要都係市場冇代替品

要d攻中把撚

瑪天妮絲

列叔

前線: 奧芭 菈卡
中場: 絲巴露絲 莎卡

死黑鬼 而家仲唔夠黑咩
簽我好撚過

妮露

9up
達蛇係咪係哥帥隔離太耐知冇中堅唔得 所以瘋狂買中堅

到時又係屌宜家有機賣到40m Edxxxxd用30m買既話我會丁喎 羊要接班人 佢22/23歲踢下後備一兩年又得 有高度落後入黎試下燒味又得 近年都冇咩後生中鋒彈起

宣明會buff好勁

施芭露絲

岩呀 中鋒彈起好值錢
25m-30m買到就正

要我取捨我希望留個有經驗當打既射手
你一個廿幾歲同nk後備出到黎好難期望佢做到乜

賣走咗拿卡 佢就正選了

最重要係識頂頭槌

已經有英格蘭四大天王 saka nk洛克人 阿叔 乜都夠哂

莎珈

莎列芭 張伯絲 䕒比漪 莓絲達菲 比爾蓮

美倫

四大天王不嬲有第五個

勉強算高大
波底好好 大隻 可以背龍攞波轉身帶波向前

射術唔肯定
係蘇超好普通既射門都轆入網

妮高拉

黑碧都做到

而家先知有愛狗嗰邊料

Saka nk willock nelson 先係四天王
牙叔係第五人 聯盟盟主（pkmon

聽啤梨講馬天尼斯聽到我有啲想哭

睇條金鏈都知

妮姬滴婭

高狗都叫爺爺？你唐氏？

咁佢話買埋牛娃唔反高狗

睇番條片
電欺同安真係幾老友 識左好耐
繼羊同拿卡之後又一對gay情四射

我睇果時都覺得有啲黑b feel
但佢波底好啲既 左右腳都肯去波射波

左腳唔夠穩陣
有視野但傳波力量未控制得好
身型同速度都上佳

高爺爺幫手還晒啲債 唔反了

Balance好過黑b 黑b帶波都唔順

okok

高狗就係罪！

得佢反高爺爺

我唔反高狗
我愛護動物

部份認同 但睇到board好似唔再想好似以前咁拖到得返一年約比當家球星走 年年哄你估唔煩咩

艾絲莉梅特蘭妮綺絲

識波就會迷高爺爺

如果拿卡賣好價錢可以考慮
呢個支點如何？

到而家都相信唔到saliba只係19歲

傾續約囉

真包皮就得21歲啦⋯⋯
已經大件到忍者龜咁既樣

我只係認為 拿卡係今年既人腳同戰術，正選時間未必多，有價why not(佢係有佢作用而且好落力，我唔係盲反)

後防齊哂人
差中場就搞掂

edouard除咗做到plan B燒味戰術之外
共他野同拿卡爭好遠wo
睇達子點取捨即時vs未來lo
嗰人覺得唔應該放laca

29歲 又比大約就見人見智 達蛇渣住Nketiah都然到痢拿卡未到羊咁難代替 不過暫時市面上都未見到當打直接代替品 個人覺得可留 有價就好賣 試下牙羊中間 兩翼cool波

把握力,射術拿卡一定好好多😬

而家後防突然間夠人
翼都夠人
中場有埋party都ok夠

前線差少少
如果真係要拿卡走
屌！
成全鏟蛇叫zaha過黎做12碼聯囉

其實直接移Pepe入中間啦， 我覺得佢踢到
佢仲後生， 可以改造

戇鳩肥瀝出國米個馬天尼斯

所以我個人係5050 拿卡對熱狗入唔少波

攻中要人

派對去撚左邊

我既考慮只係買唔返
始終而家奧巴不在陣會出nk=廢

叫 些直 得唔得

拿卡冇信心果期 啲把握力西到

auba nkxxx
巴丁等傷完
pepe都可以客串正前 都叫勉強夠
再唔得咪計埋john jules

都幾難聽

金章安

打邊有得用速度拉空 中間塞過西隧囉😦

兩翼入half space take on
兩閘上咁樣好啲 暫時睇我地個陣係打唔到鏝既雙攻中half space 迪布尼太緊要係呢個陣

data analysis...
諗起細梅添

打法同拿卡差唔多
技術麻麻
埋門應該好過拿卡

安 燒

又嘈拿卡

所以係睇價錢
如果有人出65M買拿卡， 唔通唔考慮賣咩
主要要搵個有射術 + 支點

冇嘈
氣氛好和諧

睇LtArsenal話呢件其實係我地炒左啲scout聽完Edu同達蛇要求之後幫手搵出黎 Edu個改革應該未有咁多動作

個人覺得唔好多J

zaha 打正前嫁咩，不如執般尼個wilson

老老實實買番啲白人靚仔得唔得

65m
唔會啦

45m pounds我都受

好撞過拿卡好多

起碼背身護到波，速度都唔差

似後生盧卡古

傾緊，無嘈

奧巴正前zaha補佢左翼

65M賣拿卡
免簽無機會出既25基返來做支點

下個簽乜？

Messi

係一個比喻
所以都係睇價錢

65M買到2個柏豪啦

咁要zaha好過

派對

買翻黎要條仆街踢u23

Grealish又話60m

Villa出價柏豪好似係75M

開勝愛(狗)派對

簽翻愛狗返嚟

40m放得過(視乎代替品)

佢肯跪返黎酋長咪要返佢

佢勁貴係咪得獌追緊

里昂No.8 - Houssem Aouar

足總杯贏咗未

係囉，肥nic成日都係咁
佢做嘢好唔上心

買左vdb唔追啦

75M去英冠汁到前,中,後,3個人返尼正常

柏金係VDB岳父

Edouard 27場22g 7a
就算嚟英超打個折都係好勁
22歲未來躝都賣到錢
另外有人話佢做支點差
佢做支點嘅方法係用腳法扭過人
再向前傳
不過佢傳波質素的確差啲
同Laca比嘅話
佢射術把握力都拍得住Laca
佢仲有速度入攝 高波
單換Laca一定有賺

蘇超埋門就唔好作準

簽返黎洗廁所！

支點好簡單， 免簽25基返來， 反正佢都無得出
仲有Plan B

不過拿卡走左， Pepe，奧巴會唔開心

撇開雷斯會爆炸，條友真係幾有風範，應該好幫到包皮融入
加上 T仔之前都話雷斯幫佢適應好多

有雲加
廁所最已陣咗

Papa走奧巴會否唔開心
奧巴走個時Reus 有冇唔開心
你轉工你同事有冇唔開心

男廁愛狗，女廁雲加

要支點簽返黑碧返尼啦
起碼跑得快過25特

之前唔記得Laca定Auba講過
對方嘅決定唔影響自己
法文幫仲有細爆 Saliba嘅

以前舊包皮走其中一個原因係唔識英文
而家有雷欺同巴西幫可以教新包皮

睇下邊個同事

真呀
宣明會 巴丁 T 包皮
電欺一個帶住

我信球員係專業既

羊有新基友（叔）啦

電欺係組爸

拿卡射入熱刺個球唔係個個都做到 成隊入面得willock 做到

前面個句

幾時到羊？

laca 打熱兩場都入一球好撚霸氣既波

帶阿仙奴入歐聯決賽
拿卡續約多2年

其實Scott Sinclair呢個廢柴踢唔掂英超
去到蘇超些路迪第一季都重生入2x 球兼拎埋奬
Edouard 今年都有拎過呢個獎SFWA Footballer of the Year

個人覺得有少少水份

冇歐聯點入決賽

去睇波啫

真阿

打完鏝係度呵阿叔就知係true leader

會比人話架，小心

係宜家個bro已經唔係拿卡喇

上場好gay

k6

仲有呵馬天神龍

T仔以前我都會咁講
話哂Edouard係PSG青訓 唔差掛
我一場都未睇過

講真拿卡作為要爭歐聯資格既球隊
入球能力實在太低了
對手mark 住左你奧巴美羊
成隊波都唔識入波了
就算有chance 拿卡都射唔入

費明奴都唔算多產應該？不過支點佢高拿卡一班波

咁呢個真

我都覺有水
個時拿卡15攞法甲神射手

1415 27G
1516 21G
1617 28G

到阿仙奴因為英超更高水平所以入少左波
14 13 同 10

FARMERS League 神射手到英超都跌咗少少
更何況蘇超....

正常: big chance 80%入 half chance:40%
拿卡: big chance & half chance:50%

冇左1617 個時入28球既氣勢

仲要稔下果陣有埋燒高質傳波

其實個重點都拿卡賣幾多同有咩代替品

如果你話我聽代替品係nk
就真係屌你老母

喺其他league買人全部都可以套用你講嘅嘢
你唔講下般奴
問題係值唔值得買嚟博下
22歲有身型速度把握力
咁都唔買 最多tune tune個腦
咁以後係咪剩係喺英超買人
其他league全部有水 不了

推po快到

投票結果 以後cedric叫西追

25m至30m抵到爛

Jules or Balogun?

買唔到人將就下早排聯賽好似試過出nk唔出拿卡，都勉強可以嘅

達sir依家寧願出nk都唔出laca 係達sir心目中laca係可有可冇賣laca換錢好過

C8

嘩

真心想知
牙蛙基本上走硬
如果唔黎阿狗 佢有咩choice
鏝 -> 小花
祖 -> 仲窮過我地

咁搞法可以壓下價wo

Atletico Madrid are keen on Alexandre Lacazette, who now has less than two years left on his current contract.
Talks over the future of the French striker, who returned to London Colney on Monday, are expected to take place over the next fortnight. [@charles_watts]

拿卡體能好差
場場60分鐘就要撳制換nk
得返2年約 表現又唔值得續約
有35m以上可以賣

Wow

如果開埋party就爽

祖有得跟牙朗 一世難忘
鏝就算係小花都叫爭標分子仲有哥狗
咁佢貪阿狗乜？仲想壓人價？

的確是嘅
我見球王片佢都少少有啲墮後支點踢法
同埋蘇超相對黎講我見啲人都迫得緊過法甲
但佢好少頭槌攻門
如果佢20M-25M 都可以一試
講到尾In Arteta We Trust

兩個字 達蛇

講得好

我意思係鏝根本未必落bid
same for祖
或者祖出30M咁 但實比lyon reject

唔係佢貪阿狗喎
而係認真 佢有咩其他option先
你要知道lyon下年乜春都唔qualify

補10M交換party

加上佢中咗武肺，身體變成點都未知

K6啞仔黎 純粹係年資深做隊長 論感染力差過沙加
雲加年代除左韋拉亨利 冇一個係真係好隊長 根本雲加先係隊長

其實下體邊有錢買laca 佢淨係可以用收既錢既15%買人

係就完美

有冇人仲有留意上年借番黎既SO9

咁唔補就咁交換

佢分期今年出少d可能ok
但佢哋已經就簽roca

Atletico Madrid are keen on Alexandre Lacazette, who now has less than two years left on his current contract.
Talks over the future of the French striker, who returned to London Colney on Monday, are expected to take place over the next fortnight. [
@charles_watts]

大家都係卡係個分期大法度

如果燒今個轉會窗走
我都覺得好大機會買Auoar

In:
Party €50m
Auoar €50m
Gabriel €30m

Out:
Torreira €30m
Lacazette €40m
Özil free番一年份人工都已經 €20m
Mk free番一年份人工都已經 €10m

好似真係有啲機 Party + Auoar

party收160K週薪得唔得

鏝一野轟落去

下體係唔係博阿狗無錢買其實想留底party

大家都扮窮實係咁講架
Felix 咪又係賣出Griezmann 之後成筆錢大大力轟落去買番來

partey都冇扭計一定要黎
即喺其實都唔喺話好想黎

假阿黎

咪就係
上上上面條友都冇睇清楚我講乜
假設鏝全追美C
祖窮到仆街
其實我地真係有ok機會簽到架喎

佢同新包皮都喺la

party想要厚約
下體下年先開到 所以咪搏阿狗今年冇辦法activate到嗰release clause

唔關事 今季佢地拎左西班牙政府既唔知乜7 subsidy 所以只可以用transfer sale收返黎既15%買人 呢個無得fake啦掛
btw係睇呢度手足講 我自己都唔肯定係咪真

Aouar踢法同扭波經常令我諗起拿斯尼

新包皮迷達
partey只會考慮阿狗offer

想學文尼養起成條村？

比比鳥走咗c8就冇咗個friend子

新包皮扮比阿迷打動 其實係想黎組巴閪幫

點解party其他隊冇咩傳話買佢
好似得我地比offer

佢逗緊before tax 42k 人工渣

最近單news就話佢經理人同其他隊講明
一係留 一係阿 不過係真係假得party知

Who

.... 咁撚抵？

美帝 Vs Auoar
我相信光頭佬一定要美帝
美帝只有係光頭佬體系先生存到
兼有美帝兒時國家隊好基友阿古獸

美帝要走 下家只有鏝

真係賣laca 既話
點都買番個前鋒番黎丫

場場大戰自爆
歐霸決賽頭dupdup

John-jules聽講話升一隊

所以佢request下體新約三級跳
下體話咩回復正常財政condition先傾
咁所以我地咪有機會

如果真嘅話
個個subsidies 嘅性質更加似loan 要還錢俾債主咁
咁講落去明顯下體底裡其實應該更加急要賣人套現
大家買賣雙方都似鬥拖咁

laca 柒極都叫有d 質素
除非真係打無鋒陣

有睇開個d比賽花絮都會見到次次一入完波雷斯都好少會慶祝
次次都係即刻走去達sir到密密針
係真係幾有隊長feel

下體president自己行出黎講架

廢柴葡國右閘

走到先講la
比一半都3.5億
仲要唔知幾時先有人入場睇波
話就話大把錢姐

正喎

個巴納吉未賣做咩唔升上黎

你咁講又唔岩啦
原文都係話Auoar 會走
而且好快有結果
再加上燒最新嘅ig post
Edu 同Juninho傾生意
令我多咗好多幻想空間

jeff都想走

唔續約
似會賣
佢同nkxxx同類型
John-jules踢法似25基

輕鬆壓下價
例如平番幾m
Btw 早d練波都好

咁幾岩用

馬體會話賣人嘅錢只可以用20m
50m嘅20%=10m=roca買斷價

疤自己心知啦
一年約
都唔知係咪疤
自編自導迫美帝走套現
我諗同朗朗去蛆個價錢應該deal到

啞仔達，唔提場，無激情無感染力，自閉咁自己努力自己果份就算，隊友同對面嘈交唔幫拖

達sir，激情四射，哥狗都愛聽佢意見，飲親水逐個捉住講唔停，具感染力，40未夠年少有為，球隊上下半年就對佢相當信任

又唔好咁講 啞仔都唔少場救世 前鋒的心 14FA第二球追平係佢入

話說我廠有邊個要踢國家隊
暫時已知
叔（英撚）
班宣明會要打u21
仲有冇

t仔 leno 坦狗 xhaka 細爆

沙加 坦 T3 蘭奴

其實我係想講，好leader有好多種，唔係得Vieira,好多人曾經期待過既太子，華美倫有激情既人先係好隊長
雖然我覺得k6唔係leader料，蜀中無大將，比爺爺擺左上枱，但9年間佢貢獻已遠遠蓋過過失，什至唔少阿迷認可佢係近十年最佳中堅，但總係一提到隊長，就搵佢出黎溪落幾句

PSG have made a £25m bid for Hector Bellerin. [guardian]

25m

屌你啦psg

當我地係咩？
30m我都平俾你，你夠膽死bid 25m

衛報 David Hytner【 Tier 3 】:

巴黎聖日耳門對阿仙奴25歲西班牙右後衛比爾連提出了最新報價為2500萬鎊＋500萬浮動，球員合2023年6月到期，槍手不急於出售。 拜仁慕尼黑和祖雲達斯亦對西班牙後衛感興趣。

間間都大會
想平
至少35m加5m add on 起標

Trippier 上年都€22m
比狗話哂都後生多幾年

25M有D少

40M啦

Arsenal asking price at around £35m
我覺35-40 差唔多

35M + 5M bonus 可以考慮

Ornstein “Arsenal want to bring in Atletico Madrid midfielder Thomas Partey — he has a €50 million release clause — and conversations have taken place over the Lyon playmaker Houssem Aouar.”

放到B2 換party同aouar 絕對值

同道中人

PSG平時都大手筆買水貨
50m一野轟落去啦

放唔放到 B2 都要試買Partey + Aouar

In:
Party €50m
Auoar €50m
Gabriel €30m

Out:
Torreira €25m
Bellerín €30m
Papa €5m
Mk free番一年份人工都已經 €10m

如果budget有60m, 咁好似真係有啲機 Party + Auoar

安簽紙都10m

達蛇賣得一定有原因
加上比狗人工又偏貴

first touch基本功呢幾年冇乜進步過

C8快回家

叔做正選閘

discussions taking place over Aouar

都話咗簽Aouar可能性大過Partey㗎啦

簽左先講啦

頭先睇牛蛙J 片見到新包皮比牛蛙顏射入波

開季呢個陣
Holding Luiz Gabriel
叔 ceballos Xhaka T仔
Pepe Auba Willian

正選來講 以下嘅都可以套現得
Papa €5m
Torreira €25m
Bellerín €35m
Laca €35m
細爆 €10m

我哋咁窮 Budget應該都係得30m

分分鐘可以賣埋細爆

大家想留 B2 定 細爆？

丁一個 就無得丁另一個
唔要牛蛙 有C8我滿足了 阿DNA

holding應該loan去new castle

b2 有d不捨

auba都未續 仲諗Party + Auoar

如果賣比狗

打強隊擺343果陣

冇得玩阿叔左wb 然後t仔左中堅

除非右邊出so9

如果Loan Holding 去Newcastle
開季Saliba應該頂到去梅屎10月出番來

Mustafi Luiz Gabriel
叔 ceballos Xhaka T仔
Pepe Auba Willian

呢個係我暫時心目中最已陣嘅人腳

有埋Auoar + Party 呢個轉會真係滿晒分

David Ornstein【 Tier 1 】:

1) 巴黎聖日耳門正與阿仙奴談判西班牙後位衛比爾連的交易，槍手不急於出售， 但如果價格合適會認真考慮 ;

2) 如果比爾連離開，阿叔將會是槍手右翼衛的第一人選，Soares 是替補 ;

3) 阿仙奴仍然希望引進馬體會加納中場 Thomas Partey ;

4) 阿仙奴就收購22歲法國攻擊中場 Aouar 已經與里昂方面開展了對話 ;

5) 塞巴路斯將會在未來幾天返回倫敦， 據說 皇家馬德里將放棄收取租借費以換來槍手為球員支付全數工資 ;

3) 阿仙奴仍然希望引進馬體會加納中場 Thomas Partey ;

4) 阿仙奴就收購22歲法國攻擊中場 Aouar 已經與里昂方面開展了對話 ;

就咁睇應該買Auoar 先
Party 除非放到人有錢先會買

睇價錢姐
25M 就肯定唔賣啦

獨立報 Tom Kershaw【 Tier 3 】:

巴黎聖日耳門希望以3000萬鎊收購阿仙奴後衛比爾連，西班牙後衛合同還剩餘三年。自從 Thomas Meunier 離隊後，巴黎一直在市場上尋找右後衛，比爾連成為他們的第一首選。阿仙奴正在出售球員籌集資金，如果價格合適，槍手會考慮放售比爾連。

原來牛蛙得22歲

前幾集fm買過佢 以為佢已經24-5歲添

牛蛙玩分期

賣比狗其實係可接受
係驚牙叔無啦啦又玩野要踢中場

On9
2和b都賣40m
PSG想30m收比比鳥？
60m再講啦

老實講牙叔最佳位置係inverted wingback

其實牙達清洗細爆，主因係豎立返個形象
應該冇咩球員夠膽頂撞佢

比狗最有潛力上世界級 唔係高價都唔賣啦

兩年前就得
依家大部分時間都冇咗速度
一定唔值60m
賣到三十幾算唔錯

30都唔會賣
最少40M

就算差 同grade嘅都唔止30M la

三年約, 25碎得30m

圖片報【 Tier 2 】:

阿仙奴左後衛高拿仙歷在過去幾周與史浩克04體育總監會面了三次，波斯尼亞左後衛的高額薪水成為了轉會障礙，德甲俱樂部需要研究如何與阿仙奴就波斯尼亞人的薪水分配上達成一致。 另外利華古遜有意加入阿仙奴左後衛的爭奪。

屌奶星自己減薪啦

郵報 Simon Jones【 Tier 3 】:

巴黎聖日耳門希望以2500萬鎊＋500萬浮動收購比爾連，阿仙奴認為還有3年合同的西班牙右後衛身價應該更高，談判仍在繼續。 比爾連的離開將會為阿叔留隊進行鋪路。

其實真係好唔想奧燒走，仲記得7年前果年基本上無簽咩人，到咗deadline day成晚唔瞓等到最後一刻簽到奧燒果種興奮

我都覺得30m算唔錯。 其實調番轉諗， 比爾連如果踢psg, 睇佢大傷後既表現， 阿仙奴想買右閘， 你會用幾多錢買佢， 真係覺得會值60m? 當依家party牛娃都係講緊50m, 60m既時候， 唔好當其他球會係傻仔先得㗎

畀個最好比較
Norwich果個Max Aarons出價35M畀我地

屌你PSG， B2點都過40M啦

Di Marzio【 Tier 1 】:

拿坡里希望盡快推進32歲希臘後衛 Papastathopoulos 的轉會，加度素已經親自找希臘人談話， 並且希望球員與阿仙奴方面商談解約，以便拿坡里可以免費簽下他 ( 類似米希達恩轉會到羅馬的形式 )。 但阿仙奴表明希望在這次交易上得到補償金，並且計劃與球員續約，希臘後衛合同明年到期。

屌你乞食乞到咁 又話比幾球既

有包皮打中堅，T仔壓上，T仔真係兩個位都打到，佢斬波仲要唔差。

阿叔收入中間打inverted full back
Aouar同Pepe interchange走位

羅馬體育報頭版【 Tier 4 】:

費倫天拿正在積極推進烏拉圭防守中場托里拉的轉會，紫百合希望盡快與阿仙奴就轉會費上達成協議。 ( 此前費倫天拿的報價為800萬歐租借費+1800萬歐選擇性買斷，但阿仙奴希望在2700萬鎊的價位上直接出售 )

咁樣唔work架
進攻時點變四後

40M賣就簽嗰replacement啦

Edouard 換做Willian
Saliba 換做Luiz
砌到呢個陣 轉會滿分

Gabriel 與他的父親一同穿上阿仙奴球衣合照😍

Aarons咁撚貴

英人

英人賣俾英超球隊不嬲都會賣貴d

有party 就可以

無波在腳 守343
T仔 Xhaka Ceballos 叔
Gabriel Luiz Party

有波在腳 攻433
Xhaka Ceballos Party
T仔 Gabriel Luiz 叔

Xhaka Party 輪流補兩隻閘位

變咗兩邊都可以壓上overload

咁咪賣 B2 去其他英隊，都係寶貴既 Homegrown 名額
一係就叫 PSG 畀 40M，點解次次做買賣都唔可以企硬？成日畀其他球隊玩9？PSG出唔夠錢咪唔賣囉

屌你個個當阿係乞衣咩

咪癲啦
partey點打嗰到呀

佢睇準你要籌錢買partey，老實講，B2唔會賣到過40m，30m已經收貨，25歲除左第一季同上季爆發過之後，佢都見哂底，放走佢對大家都好。

Gabriel 踢法幾似大梅

你睇吓下體點用party 先啦
當佢右閘咁都用過

飛機盾 比狗個企位都係閘位做波 傳上去搵Saka

Party 企同樣嘅位置點樣做唔到 佢下體都係落去閘位補位

之前Xhaka 都試過俾達蛇拉到去閘位

意假咁撚多乞丐

借返c8仲想簽牛蛙 咁xhaka可能要打後備

做到唔等於要做
正如你會唔會搵partey打第一右閘 如果比狗走
唔會嘛

屌你 意假啲球會正宗大種乞衣
同個國家一樣咁窮

有乜可能30M收貨 同位置市場上冇乜人 緊係拑住大巴黎搶
同埋佢實力值唔止30啦

唔信簽到

鏝俾左80m 佢地 竟然想free papa

如果黎緊有呢個陣真係J死

咁都可以搵其他會買

仲有其他唔用又值錢，例如細爆可以賣

或者係4-2-3-1/ 4-2-1-3

四後衛出電欺

阿狗最中意underrated 比狗我覺得
早幾年佢踢得好 傳過疤想買返佢又肯續約 都叫忠心啦
係呢一兩年傷患影響少少表現姐 未至於咁快要躝啦 以佢年紀 比達蛇調教下仲有得上喎

電訊報 Jason Burt【 Tier 3 】：

巴黎在正式對比爾連報價2500萬鎊後，正不斷接近簽下他，球員對加盟巴黎持開放態度。 巴黎將巴塞右後衛 Nélson Semedo 視為第一選擇，同時將比爾連視為更“便宜”的選項。 阿仙奴的態度很明確，如果收到了合適的報價，他們不會阻攔球員離開，這也是為什麼槍手目前正在重新考慮阿叔去留的原因。

點都勁過semedo 囉

底線40m

上年同隊嘅水貨屁屁都賣70m，今次25m有嘅貨仔老老柒柒唔會太大期望

成日做model不務正業＋食煙＋多傷患＋能力跌watt
35m可接受

35m + 5m add on

PSG大把錢 點都唔會賤賣過 最多賣埋細爆俾佢哋

有乜關係

無得下下都用鵝髀黎比 愛記果次真係超級大傻仔 做完一次水魚都唔再做啦

佢岩岩出道反而表現最好 之後我真係見唔到有咩進步 出波防守唔見得好左喎

利華賣完kai應該有好撚多錢

好多錢都唔會洗係k31度啦 kai個位都要諗

太多傷

補左啦已經

我嘅諗法係如果係同一個賣家下，以佢嘅標準去為2位球員定價係可以差咁遠

攻擊貴過後防唔係正常？

party 幾時黎?

當然攻擊貴過後防係正常，但而家個物價25m多數係普通料

t仔咪又係25M

你仲要計埋 分期同一筆過

好亂 mbappe又係包皮

包皮都幾肯定分期黎比個27M

70m水貨

英超中下游果堆 買人咪又係十幾廿m 都出唔少好野
Adama, maddison 都係25m以下
我地個巴丁都係幾m 炸麻
邊到可以用身價黎定性勁定唔勁

rakatic 1.5m

pepe唔水啦下話

係嘅 希望佢爭氣啦

油王買人就爽手啲啦

佢話佢只會西維爾，好難賣到好價
加上年紀大，疤唔要

我幾時有話party 右閘
我明明排叔右閘

達蛇一上場頭幾場4231 先係佢長遠發展

Laca
Auba Pepe
Willian
Xhaka Partey
T仔 叔
Gabriel Luiz

重點係兩個閘輪流overload 對面兩邊

你睇番達蛇第一場對般尼茅夫

T仔 個位 saka 踢落壓上去變咗翼咁用
然後Xhaka 企位偏左閘位
然後拖同叔變咗兩個防中

如果用我上面嗰講解咪變咗
1）叔壓上右翼 partey 咪企位偏向右閘位
然後T仔 Xhaka 兩個防中企位咁

2）T仔壓上左翼 Xhaka 咪企位偏向左閘位
然後 叔 Party 兩個防中企位咁

宜家T仔個頭係自己禁區入面守完
然後又去閘位跑上跑落
佢頂唔到幾多場比賽

你一兩場波當奇兵咁用就得

長遠一定係閘壓力
兩個防中輪流落去補位做波
之前問題係拖同細爆都唔係視野好 做唔到波
結果咪就係永遠得Xhaka 左邊可以壓上做波
咁對面幫波永遠守死你一邊 個陣型已經收得工

可能我講得唔好 希望你明我表達嘅方法

講真t3 都係咁嘅價
都j到成地都係

為成績入派對
入重建入牛娃

呢個相信就係達蛇最終陣型4231

其實可以好多變化
視乎人腳點企位
問題球員要適應到

呢個真
成咗名
上咗位
人工多咗
態度差咗

咁都唔代表要賤賣

只不過要賣返正常市場價
35M + 5M bonus

似望住T仔個價開來試水溫

點會賣比狗 SO9一個踢足一季咩

真 3年約
trippier都22m？

定又用牙叔 左塞右塞 百搭牌

Partey應該冇問題
牛蛙可以會換C8

無比狗閘位邊夠人

阿叔 柏g

唔係水貨，但我地比水魚價

叔 so狗

現今足球戰術，三個階段球員企位都可以唔同，所以先咁講求球員適應能力同埋全能，仲企死一個位一，局限於陣式，打機咩。With ball時我地用Xhaka打左閘都得啦。

真係要睇達sir點定位AMN，情感上唔想佢放走Bellerin，青訓...

又反叔

傻撚左先放比比鳥, 而家出面你想買隻正常閘都難

你留意吓片中有時候Xhaka 大斜角咁斬去前面右邊位係空哂
因為對面布哂人去封Xhaka 直線地波俾到前面嘅左邊位
仲記得第一場對般尼矛夫有球Xhaka 直線一傳俾Saka 已經可以爆對面底線

放b2 對強隊邊個打rwb
Cedric 輪換下就得 正選不了

真呀
一係更高價d放比我地入多隻rb

疤狗青訓

仲有咩可以買

呢件野睇親都好火滾 成日hold死曬啲波
啲動作看似好靈活但實質成日甩波又過唔到人
又成日想學洛賓咁推大位燙角，但次次龍都唔中
成季我淨係記得嗰下轉身通渠
普通駁下腳出下波錦上添花ok嘅 但絕對唔係當年山狗嗰陣單天保至尊囉
總括佢只係一個普通花巧年輕翼鋒，3-40m可以嘅，但70m？真係對唔住呢個身價

見到有人著上季奧燒

youcef atal
aarons

比狗邊路上波能力係近年阿狗無其他右閘做到
咁多年都無乜25過
理性上35+5m先放
情感上就50先放
前提係仲要搵到更好嘅replacement

係
為咗party aouar，比狗都要賣

Bellerin 有30-35m 其實放得過
AMN cedric 都可以打右翼衛
4後時仲有chambers 可以頂

如果爭呢30-35m 可以買哂partey 同 aouar
呢個deal 係抵到爛

比狗嘅問題係每季都傷出一段時間
淡化咗佢本身嘅表現

應該仲有潛力 傳控射都有

簽埋Gabriel更加顯得葡狗同Mari 根本要黎多鳩魚
呢到連人工都晒撚左20M

然後話30M賣比狗補強
真係識做生意

大傷之後，控傳同跑速都差咗

鬼叫你阿狗冇錢咩得佢可以分期，比達蛇tune完好左啦

反而正前唔知點算

amn踢右閘無比狗咁大威脅
張伯斯踢到但0進攻咁濟 下下回傳

做呢幾單係Raul
你唔滿意既Raul宜家都走左， 你嘈都無用
一個好既教練係將垃圾提升質素

試問， 有邊個打右閘同Pepe可以玩條右路？
我唔覺得我地任何一個右閘可以

hold波改善咗唔少啦
比一招都用得幾好
同埋佢打到下背身
睇達子變佢做阿狗版馬水

Cedric 未睇得哂
我印象佢喺修咸頓時係一個出擊好強嘅右閘
跟住C7 正選拎冠

優先搞好咗中間條龍骨先，右閘位可以用替工頂住先，唔急

我諗原本冇預休賽同 mari傷 一開始係想佢打正選 係想完 咁岩休賽 細梅又愈踢愈好左 佢就冇左一開始既意義 so9又係臨時借黎頂住檔先 個時b2傷架嘛 好似係 冇人用又借到個左右腳都得既 只不過so9個時傷緊 又休賽 又廢左冇用到住

其實uncle稱唔稱職做正選right back
仍然係一個疑問黎
唔係話唔信佢 但佢似中唔係嗰個wing back做到full time閘

K角位d斬波幾有威脅 對白禮頓個下近呢幾年都無翼可以做到 我覺得有買貴無買錯

玩留比爾連牙

感覺係後生少少嘅列叔
自己間唔時失位攪到要draw foul

但之後仲買斷佢喎

B2防守咁廢
打返四後會柒
So9叔都穩過佢

盲反？成個足總盃除咗auba最carry係pepe

mari響呢度係公認嘅垃圾
希望達sir今季可以bin9我哋

識波
技術呢啲呃唔到人
係要練下集中力

有撚食煙

你睇佢first touch 控高波就知啦
成隊阿狗除咗燒冇人控得更加好

係呢度， 連Pepe都被講到係垃圾啦

講真 佢真係幾唔好運 嚟咁多年都冇人針對性咁叫佢點踢 達蛇一嚟就搞掂

占士淪落到踢拖肥

重心轉移先係pepe殺手鐧
天份嚟邊有得練

跟安76好失禮你地?

愛華頓d球員星味重過阿仙奴

+食素

有隻鵝比

沙卡 根本就係 阿狗時期既達蛇
防守麻麻 有長傳 有遠射 中場節拍機

之前達蛇初上場
叔係正選右閘不過達蛇order佢唔攻上去
個陣防守力爆曬燈喎⋯⋯

之後343 逆足左翼衛爆上去狂俾壓力對面

論進攻威脅性 叔 = or > b2
論防守1on1 叔 >>>> b2

Mari出左2場 咁快就講到垃圾 俾少少時間觀察啦

我意見係Sead + Hector都留，PaPa如果有其他球會畀出場機會唔好阻人發達，Willock走！
Chambers Mavropanos二揀一唔好曬人時間

同意可以買個 斬波屈好多既右閘番黎頂佢

Homegrown

max aarons
不過防守太垃圾

達蛇攞第一腳同靈活性又真係好過佢嘅
不過講到長傳 沙加技高一籌

南美係咪都有對過叫阿仙奴

呢個都出價 35M

你話我地B2 點可能低過 40M

有得同iwobi Walcott做隊友

沙特蘭兵工廠

阿廸達後期好弱...只識墜後嘅人

Sead 人工 + 佢防守表現， sorry 無得留

聽晚party 後日牛蛙
一字排開

邊句話佢係垃圾，只係話佢唔值70m身價
阿狗呢啲窮撚度縮球會出得70m可以話係豪賭
豪賭希望得到一個可以carry嘅人，但最後只係得到一個ok啦嘅翼峰

其實踢落果2場表現都唔差 都算穩打穩扎

年年講一字排開，真係一千零一次一字排開講緊九年前人唔笑狗都吠

唔自爆晚話收貨啦

季尾同季初已經兩個人啦，仲進步緊

第一季，走果日先話係咪失敗收購又廢啦

等到水都滾撚埋
終於都簽到

Laca真係難搵人頂

斬波屈 咪西追

賣到b2 入到partey
就正 可以真正解放叔上去幫Pepe 內切

之前淨係得左邊有xhaka 補位後場閘位做波
令saka 坦 都可以壓上去令美羊可以內切

所以佢都識做 見咁多傷不如退休去跟哥狗學教波

所有防守球員爆炸都唔收貨啦
阿媽係女人咁

沙加身型一流 高又硬淨 真係差咁d靈活性

Atal 打機全能

Laca賣乜，肯墮後做埋進攻中場位梗係入波會少d，你估個個都RVP咩

爆都未爆就變垃圾

Max起碼40m up掛
英撚又唔差

好彩係佢加盟嘅係阿狗 可以比佢慢慢磨練
如果係其他隊一季低潮已經898

呢一兩年都冇乜好標青嘅正箭頭
Edouard真係試得過

包皮老母幾正

世界大戰抹黑宇宙了

無咗一邊好易俾人睇死

轉會窗議員

Aouar 話 laca 留隊先會黎

現實都係

呃我唔到
長頭髮嘅男人黎

低潮

根本喺度咁耐都冇用過佢嘅優點

Amn d fd

爭好遠，列叔回身同加速慢到...

唔係講笑
laca真係牙蛙大佬黎

見佢老豆個黑眼圈
就知晚晚都好性福

呢張包皮個樣點解都假假地

鞭鳩梗

因為一早傾好左要買斷

後生果陣列叔好勁 同踢我哋果個唔同人嚟

個樣似女人

唔認同叔拉邊 做落底啱佢

Sorry低潮好似誇張左 我改返用平庸
有冇好啲

Welcome 張相好似p佢黎既fake news咁

K角位
Pepe 內切
叔落底
已經好好玩

牙達新時代
今次真係光復阿狗了

唔夠錢都冇計，點都要做啲犧牲

落底so9仲好
叔underlap先J 唔係overlap

史達寧夠垃圾，咪畀哥迪奧拿慢慢改造

仲記得叔上年歐霸對華倫 爆撚到gaya投晒降 一推就過

長傳同重炮Xhaka更強，但防守意識同大局觀我覺得當年嘅達子係勁過Xhaka

Sead留到可以做backup，有靚價例外

殺卡好耐無重炮,上一次已經係19年對獌

達蛇用得好就得
現今戰術年代
教練位好重要

疤2-8場波已經完美印證
有球王無勁嘅教練
都係無用
放大唔到美帝優點
但放大左美帝缺點

見有人講Max arrons先醒起唔係好覺金絲雀班人有人買嘅
又話咩cantwell bunedia arrons好有潛力

AFTV?

aarons防守廢過坦狗

手足你都幾識食...

成個男人樣咁

如果係b2
一定上腳向前帶2下 就回後
係達蛇上場之後先積極番啲

我以為你話佢似踢我地嘅列叔，純粹後生啲

年年都係咁講
仲記得 Targaryen

Bunedia勁到仆街

因為上到咁前佢會落唔返嚟
仲要俾人封咗左腳就已經要回定後

喺連登 VVD都唔係公認嘅世一 成日都有啲理由 話佢廢乜乜柒柒mary呢啲二打六俾人話垃圾正常啦

現今戰術運用上注重玩zone overload
咁變相隊友嘅每一步走位都好重要
所以拜仁咪玩機動性
其實拜仁佢哋主攻力唔夠
不過機動性強

佢老豆好白喎

老嘅垃圾就留
21歲嘅垃圾就走

papa都仲有得發達⋯⋯

成揪嘢好似港人港地

Thiago 無左喇

安都冇 c8又冇 key過啦

Thiago 轉做c8

安，c8，包皮，party，牛蛙

轉美斯

thanks for the memories Hector

咁早起身king波

c8冇左best frd了

真係咁既轉會真係完美
有老有後生有當打

認真d啦

嘩呢段係咪Ozil J片黎，好多球都係燒接應， 畀佢踢埋今年得唔得

好彩me 一早轉左迷達

U 假阿

Bellerin 起碼40M啦 屌

佢而家要同法明尼搞基同要專心打機

James 應該踢唔掂英超

阿叔老母完勝

食得好偏下

just內戰

但比比走邊個頂 我覺得比比近排唔差

用阿叔打右邊
之後cedric/chambers輪換

應該係咁

占士洛迪古斯？

上年好似J 過佢

阿狗們又係度J垃圾呀？

占士邦

如果叔唔得winter再買rb
都得嘅
但前題係入到蛙同派對
屌你如果放比狗係入索馬里嗰d咁不如咪鬼放

you seem like fun

我地入歐霸同足總冠軍筆錢用左未
計埋賣人
應該有機會傾哂party 牛娃

希望鏝不要放棄小花...

傾埋party+aouar真係會興奮到連射

老鼠要振作啊

FA cup好似好少獎金

阿叔打右邊 全部都係傷心回憶

30加30？
去左包皮28
好似要清papa 托 細爆 kola 先換得哂

細爆係咪冇哂聲氣？

fa cup好似得3.6m咋喎Ching

好難忘記歐霸決賽
但佢踢左邊就大部份都好掂

正義之師有冇咁小氣
要隻老鼠入嚟 柒咗又當佢condom咁割

啱啱先睇到佢轉會愛華頓

搞咩隻老鼠得自己一個爆閘咁撚慘 蕩失路唔識返屋企？
使唔使叫你狗竇啲人接返你返去

牙叔機會黎啦

都未官酸

比狗其實唔差但要賣人既話冇計 FA第二球同埋邪盾果球比Saka

唔會賣啦
唔覺會有大球會睇得起佢

有琴晚友賽陣容未

如果借到C8, 我覺得唔駛心急賣比比鳥籌錢買牛蛙住，我驚郁得太多位真係有技術性失誤
如果踢343，我覺得叔會應付到RWB呢個位，但踢返433唔知佢應唔應付到

加30係因為入歐霸?
但其實今季歐霸收入都係20M

琴晚笑鳩我哋爆閘 你地自己又爆閘入黎

用D垃圾贏足總杯我哋都唔好意思

同意....同埋私心啲諗有啲唔捨得比比鳥...

樓主pin鳩佢啦

達蛇

PSG落左bid

每一個都有一個價錢

比狗都可以，但無好賤賣

應該35m

35+5M
我可以接受

最大問題係我地收入好食入場 全英超最食
武肺對我地影響好大

如果係psg 起碼賣貴10m 啦

其實比狗自從轉食齋同傷左之後，都返唔到之前個水準，已家睇佢踢波成日都驚佢控失波

速度好大影響真係 大傷過後 平庸左好多

賣比囝換到派對/牛蛙是但一個
即賣
最緊要唔好連牙叔都賣

佢未大傷前真係好掂，又快，真係好可惜

理性咁諗 補得中場又穿左右閘位
後備右閘已經唔掂，但叔又未必完美補到比比鳥個位置
除非個offer over 40M先考慮

左邊係包皮老豆
右邊係佢老母？成個男人樣

佢爆左個冠軍返黎

清好波!
一齊壯大番反沙陣營

呢個都預左
球會有計數
有人計過如果全年closed door match，會蝕80M

同埋市場上真係有替代品咩....我覺得賣左比比鳥唔補強既話季中點都要買

唔食肉之後 個人都鳩鳩地咁
但其實又唔到差
只係冇之前咁勁

Cedric未到真係咁差掛 邪盾果球彈落佢個身度姐
防守差既話 比狗都有時有
Cedric出波唔差 係睇做唔做到比狗forward pass
我覺得暫時黎講呢樣最值錢

佢大傷過兩次其實都

Cedric Mari 呢啲打後備一流

近排比較突出既表現都係fa cup 4強對車狗，中場過爆過兩個傳比奧巴果球，果下真係幾impressive

啲俾波好左，我覺得
入第一球佢俾沙加先

cedric打邪盾廢到仆街喎

對車狗係決賽

一開波個個都話佢勁

記錯tim

又係未出嘅球員最勁

就算唔差 你認為佢可以代比比鳥踢正選？
喺叔唔知踢唔踢到正選既時候，郁右閘呢個位太危險

都係老嘢短視
起乜撚嘢球場
疫情底下根本無收入
起球場d錢攞黎買球員仲好

Pin嚟做乜

叔九成正選 算係一場賭博 資源有限底下 比狗有價有市 我會比機會阿叔

一場半場就話人廢

我唔係話佢好波 我話佢夠料打後備

我哋唔會巴塞皇馬 好難有後備一線閘

我地唔係*

如果叔賣到20-25M 比比鳥賣到25-30M (psg第一口出價25m)
咁我唔搏留比比鳥 賣阿叔

愛記好似簽緊占士

AMN細兩歲 可以踢埋左閘 不過有幾次四後衛右閘真係廢到仆街 PSG 25+5 希望推到30+2

之前牙叔打右閘 散步回防
人地攻到入禁區頂佢仲施施然散步返緊去

Allan James Doucoure唔差

好似利物浦依啲都無啦
我寧願用五百萬借加免簽西追
都唔想用千幾萬去希臘買個左閘

中遊料

真係要牙達教下 打左閘入half space/cm位勁到仆街

真 難得右閘個位唔洗煩 一陣頂比狗果個人唔掂又要再煩過

我唔明點解大家對叔咁大信心
猶其今季買人係為左爭前4 但又喺右閘位冒險

同埋打慣英超 不過算係比Kia水左既

佢打得好個D
全部都係達SIR 揮下既左路

Arsenal would like Bellerín to stay & are prepared to discuss a new contract, but they will not stand in the way of a deal being struck if a suitable fee is received for the 25-year-old Spaniard. [@David_Ornstein, @TheAthleticUK]

我諗40M以上先會放，達sir應該都想佢留

我覺得只係成日受傷
影響咗佢速度同進步
佢當年真係好好J

唉
就算賣到40m 其實唔想見到又賣一個long serving player

本身都係中遊

我有份
個陣成日睇聖徒佢真係好撚勁
不過傷到仆街同開始年紀大先搞成咁
其實佢黎咗之後 比狗踢返好咗 有競爭比佢

How Arteta Could Set Up Arsenal Next Season | Starting XI, Formation & Tactics

呢個真
尤其速度係佢最大殺著 傷咁多一定好大影響

唔明點解佢場外做model 會比人屌態度有問題
起馬我無見過佢渣灘hea 踢
唯一係食煙唔抵幫

香港時間9月2日訊 據意大利轉會專家迪馬斯奧透露，祖雲達斯與蘇亞雷斯的談判進展迅速，雙方就薪資待遇基本達成一致，就等巴塞放行實現免簽。

迪馬斯奧指出，祖記與蘇亞雷斯就工資待遇問題基本達成一致。接下來烏拉圭前鋒需要與巴塞就解約問題取得共識，引進迪施高並不順利的斑馬軍團也著力推動著這樁轉會。

據悉，蘇亞雷斯對前往祖記與C.朗拿度、戴巴拿一起搭檔很感興趣。今季，蘇亞雷斯為巴塞出戰36場比賽，攻入21球並送出11次助攻。

所以唔買拿卡

個陣達叔未調教

賣去下體

食煙冇問題我覺得

不過難得有30m真係今年先有，下季分分鐘又變10m

要搵replacement 唔易。而且佢隊中資歷算耐，上年最艱難嘅時刻，佢成日出聲叫團結，係阿狗依個時期最重要同取代唔到。

叫佢用Partey換

拖舟都食煙啦

下體窮撚到
其實最好就拿卡Partey一換一
佢又唔制

依點真 佢係隊中其中一個有leadership 同肯出聲嘅球員

拜仁 PSG都Mon緊 後者落左Bid

愛字頭咩歐洲賽都冇但咁有$
你老母高9 見達sir 咁勁都唔科多D水

本身跌落中下遊
而家回歸中遊

無計 賣叔 廢龍你地又話成緊材唔好賣 拖仔又話有火夠爛打唔好賣 根度斯又有潛質 但要upgrade隊波就係要賣人先籌到旗 利記就係賣古先upgrade到

拖肥呢幾年 年年都用好多錢 但年年季初都打護級

無人反對賣細爆喎

應該係話
如果捉佢食煙呢點黎批評佢唔自律我覺得ok

但之前國外啲阿狗都中意屌佢場外搞 fashion 果啲野
而我自己覺得係無問題

25 古百幾m 點同
psg 50m 轟過黎咪ok take ur player

主要係佢著得柒
走得太前

因為你都食

咪撚屈啦
細爆呢度一致話躝架啦
拖仔我見大部份都係話岩價就賣

全部新人 仲要14日

夾唔夾到都成問題

其實阿叔就算成緊材，比雖然趺左watt，但係打RB個方面都未係去到比個level，話佢成材呢幾場其實佢都唔係打RB，community shield睇西追真係睇唔到佢有打正選既能力住

占仔黎跟達蛇算啦

之前好似有個俄佬一直想買阿狗 高狗死都要霸住
件俄佬咪走咗去搞愛華頓囉

拖仔 好多阿迷都好撚鍾意佢
但佢唔岩踢而家既阿仙奴
放走佢對大家都好 又有錢收

咁佢著得柒係一件事姐 牙狗自己球員都有笑下佢 但唔會屌佢架嘛

只係覺得佢之前比人屌得太勁覺得有啲唔fair

愛華頓踢左幾季都執唔出個正選11人

雙禾

季季都倒錢落海feel

我自己覺得如果真係要賣人籌錢
賣拿卡 chambers 會先過賣比狗

之前用億幾買人都係買堆二三線兵返嚟 冇乜邊個打得起

冇電話喺附近 搵人幫手開po